97巴絲吹水台 38 又無人開post

1001唔開post落地獄

樓豬改左名？

想改好耐
連狗唔比

唔好咁啦1001位ching 好似好坎坷咁

反正改左名都唔代表你真係小妹

行規就係行規
大家地獄再聚，幾好

真絲

唔緊，呢度之前都有隻259去左98

連登新會然，明白

因乜事要走黎97

做what考唔到dse

熊哥留名

竟然開到38
Lmlm

柒頭熊

如果你知我係邊個一定唔夠薑咁寸我

出黎打呀
小妹大把兵

好呀

係囉

唔洗理小妹巴

上個Po突個龜頭出黎都冇人理我
傷心

sor，你個頭太細睇你唔倒

細都唔好講得咁白
留返小小位俾我幻想下都好

熊巴真人高大靚仔

真嘢唔好攞出黎講

等我幫熊巴招兵買馬

可能想扮下97

老啦，我都想扮98

喂喂喂

請問00入唔入得黎@@

唔得

典解牙

禾10後

約唔約炮

呢期full booking
要等1月

走

好想比馬車哥哥含

入來lm

想幫佢含多d

幾時先不再A0

你聖誕聽做毒撚啦

雖然係事實 但你咁講好似唔止hurt佢一個

请问是辽宁号吗?

想分手
女朋友好大控制慾 我好鍾意自由 而且我鍾意自己多過鐘意佢

集思廣益
winter break有六個禮拜 自己一個係hall有咩好做

美軍驅逐艦

唔洗番屋企咩

哪有錢飛

你去外國讀書架

係美國

好簡單，識番個男/女朋友就有野做

有啲難度

日日上連登取暖啦，美國而家開始凍？

等我日日捕實個97po
早排已經落過吓雪

我喺屋企著緊短衫短褲

你住美國邊頭

初試砌雪人 不過我冇帶手套 搞到咁上吓隻手凍到feel到就黎凍傷所以放棄咗

中部Kansas

做乜砌舊屎出黎

好正

我已經盡咗我最大嘅努力

下次繼續努力

唉

你有冇車？

想講佢 ptgf冇人幫襯

冇

( Show Blocked User - 赤葉千城 )

無上lihkg一兩日就爆了post

可恥

屌你老母

Mma勁到

抵喇死軌

早晨

大家好，我係垃圾

垃圾你好

生活枯燥乏味 睇黎又係時候重睇哈利波特黎攝時間

新人lm

去去武器走

hi all

與鬼同行又幾好睇

搞笑？感動？

兩邊都有

淨係睇左1, 未睇2
睇1個時睇到喪喊

你係咪講與神同行
我講最近套與鬼同行講捉賊㗎

係呀 get 錯，以為你玩野
原來有呢套野

幾好睇 可以一試

通左頂溫個得10%既test

幾時考

香港d譯名成日都係咁

考完 炒

你讀咩科

你講先

我返緊工

唔記左去test

大家食左飯未

咩test呀 B華哥

10% mc
去左就唔洗考試

未

執緊二手飯,D阿姐望得好緊

有咁既玩法
考試姐，B華哥你實得

唔想溫豬

冇溫過，考6科點算

直接放棄,慢慢玩

我都未，肚仔都扁埋

今日冇食過正餐
成日chur兩個present

食二手飯咁慘 呢排生意唔好咩

同professor 講: present 唔洗食飯咩
快啲食~宵夜都嚟緊啦

meal is for the weak

隻赤城狗一日到黑唱衰小妹,好難搵食

會唔會係你太豬

瘋熊疤同中上男神告巴都食過小妹返尋味

Gay

唔信

係做撚到仆街
仲要比個groupmate 屌

強帖留名

有冇屌返佢

互屌

book咗你下星期六記得

唔做你生意了
油頭粉面

冇 me 鍵盤戰士
Btw, 點解女人做groupmate 咁撚煩？

讀書時期基本上得男人做我groupmate

講到你有得簡咁

身心俱疲

又要拍片又要寫proposal 乜柒都未做好
今個禮拜仲有3個presentation 點頂

拍完條片攞黎過目吓

係囉，拎嚟睇睇

識做嘅就私下send俾我

梗係要開心share

大家好

食屎

好惡

俾佢恰開

miss you all

有仔唔洗理我地了

太耐冇見已經報咗失蹤人口

乜水？

唔知呢

你地好衰囉
讀書忙到癲左

畢到業咪得

我唔想爛龜

爛左兩個sem唔過3了

未剪
啲「組員」仲好意思睇住我地填互評表
佢地做咗乜撚嘢出嚟呀 好嬲

做人要有返啲要求嘅

唯一要求：準時畢業

額外要求:出池

第一要求：出池
第二要求：準時畢業

實得啦你地

我就是失敗的例子

又一風涼話

B華仲讀緊書咩 ？

yes

你好串喎

明明個個都有女

告巴又扮

你地三個又虐一眾97 單身狗

我幾時有扮

新黎6月巴打報到

佢不嬲串

點睇得出

唔好屈得就屈

逼良為娼？

畢業之後唔想咁快搵工住
唔想咁快被社會吞噬

我都係6月之星

6月生日好慘

好睇 冇介紹錯

你鐘意就好

點解既
我覺得幾好喎

明明就係與神同行

我7月

因為由細到大都覺得冬天先生日會開心過夏天會有FEEL
我都唔知點解會咁樣諗

慶祝生日係咩感覺

尷尬既感覺

放假諗緊一個人睇戲好唔好

不嬲睇戲都係自己一個

未試過 陣間試

睇咩？

之前睇幪面超人都係自己一個睇

人肉同悲傷掙扎緊

人肉搜尋？呢套先啦 上咗一排

冇出門口嘅動力

我同行

[member]果份勉強都叫係IT/工程掛，做afc /member]

點解

挑，呢度大把人都係咁呢

多口問句，點解你冇讀到高form嘅

讀個毅進上去讀I大

搵份酒店/政府都易d嗎

咁你真係好慘呀

其實如果有得讀返書嘅話，會諗住想讀咩科

我都係文人

想讀返書都唔一定要讀大學？

呢到差唔多個個都有自己嘅煩惱

冇上一排有咁多唏噓嘅事

晚晚都做到咁夜 會唔會快啲死

我夜d

有無人知turnitin 幾多%先無事

科科唔同嫁wo

我養開生 依家瀕死

忙完
可以養生做功課

仲未完pj assignment 咩

Erew 19%...

叫咗你唔好抄功課

咁即係有無事

19%都算幾多

唉 食屎咯
但佢計埋我d reference

retake喇

試過retake f變a

咁retake啦

咁仲等咩

學霸中上男神告巴

禮拜日又要返工 dlgh

禮拜日無人

你唔係人？

貢串

B華狙擊手

貢生面口

ive d全人好撚on9

我係i大仔,你講咩呀

小妹Ive出身

哦

我幫襯過你

我大把熟客仔,鬼記得

安唔安全

Chris咁樣死咗

新人留名

佢成身性病

沉沉哋 推返上嚟

Do pj til now

溫左成日都唔入腦

所以決定唔溫

一齊攬炒

唔開心

日日都唔開心架啦

跟小妹入行喇

又唔講點解

有興趣...不過會窮

宜家先醒

終於捱完
有時間自己去睇戲

睇咩戲

箭神
巧令仔

主角

隻臭雞

96JJ但係97個屆讀書

hi

隔離秒回post見過你

扮緊工所以好得閒
btw

返啲咩？

冗員文員

睇左翠絲

good??

巧巧體

秒回

無生意

咁多位食飯未呀

食緊二手飯,今日阿姐幾好人,無趕著收

咁陰公

未呀 要返工慣了遲食

hi 我返嚟啦
大家掛唔掛住我

掛住你呀，呵返

做咩唔要我

好彩我仲有fans

樣中上

唔准起底呀

其實連登有冇得del post

你唔講都冇事 啱啱起完你底
笑咗

中上男神告巴vs中上A0女神奈奈子

笑咗+1

安排兩位認識下

我下下

又想恰毒撚

你咁多女同埋係97巴絲公認

公認下下 我知

唔係介紹個男嘅俾你識仲想點

係你我可以

join

中上男神告巴我邊襯得起

追女仔個互動故好好笑

講故台

明明你都係中上男神

諗諗吓原來我同熊巴 不應該絲識咗兩年有多

anyone miss me

No

但係未見過

又係到取笑我呢啲A0毒撚

暑假見

咁遲

俾時間你出pool然後帶埋佢黎見我

How about小妹

Who are you

小妹單純想見夢巴熊疤
聽講男神

小妹同你保證熊巴係男神

我靚仔嚟 驚你見到我忍唔住

熊巴米8男神

癲

只係睇字小妹都濕左

個個係度扮A0

其實...我係呀希

😔估唔到呢度除左小妹
已經無曬a0絲

成日小妹前小妹後
到底你係咪真絲! 開嚟見我

小妹同細佬些牙用

去7仔買多個ac都懶

好想快d睇

有冇人睇左胡桃夾子

冇 好睇？

嚟緊會去睇
想知好唔好睇

佢係 不過應該中下

笑左
小妹佢中下都大把仔啦

小妹幾時介紹啲仔仔黎識吓

又唱小妹

咪信佢
果次佢book我3個鐘比我笑軟皮蛇之後就狂唱我了

臭名遠播

鬼叫你咁正咩

你搞到小妹依家要痴阿婆去惜食堂開飯
窮4

我...

我又要book你

好睇嗎？

巧相睇呀

個天咁涼再加上訓唔夠

真心會訓住開工

why not shoot ball

捱幾個鐘先，食個夜晚飯之後會精神少少嘅

飯氣攻心仲想訓覺

回憶的刺
想念痛多一次
只求不相見

唔好提喇

點解唔好睇既

好凍呀
企地鋪啲風係咁吹埋嚟

笑咩笑

可能你覺得好睇呢

可能絲會覺得好睇

空氣 卻不能代替你 出聲
習慣 像永不癒合 的固執傷痕
一思念就撕裂靈魂

總係對某人有說話未曾講
總係想問佢這刹那在何方
以前仲係細路 相信將來乜都做到
原來一啲特別都冇 只係青春倒數

熊疤

做咩

今晚想豬幾多

見好就收 夜晚冇買過

出pool?

搵熊巴比d溫暖你

你閱讀理解0分
出pool就唔係呢D

allin左愛斯賓奴

射爆你呀粉腸

死毒撚

中上男神貢撚串

我都係毒撚

聖誕book小妹
比折你

26/12 ok?

夢巴book左了

禾有冇期

朝早都得
收你$4000不連早餐
淨拖手其他另計

做咩曲線約我

鏝 斷一關

messi啲罰球

Come on 嚟鋪頭搵我

俾個折我呀，好窮

想甩底?

聖誕係呢個價

其實你做爛市，我平時收開8000千No touch

果D女神價
小妹中上only

食屎狗？

佢都中上喎

他咁多熟客

我質素同Karen 差唔多架咋

佢都係樣中上wo

中上？

Karen 唔中上咩

咁我都中上

你直頭上上啦夢巴

做咩工

我又唔怕認

sales

parttime only

post 張相先啦

賣衫？

以前係，依家走左去賣電器

有無風筒賣 想要

我都係

相認

我買俾你又點話

其實唔同部門 sosad

sales企得好辛苦
你賣咩？

我搬貨搬得仲辛苦
我賣衫褲

我明呀
以前我摺衫褲摺到條腰好痛

咁送比我好無

我膝頭同尾龍骨

俾你地址我，我寄俾你

陰公，唔好做啦

你養我?

我養你可以呀，日日食樹皮

好凍

天文台又唔知搞what

凍到仲喺被竇

垃圾
小妹仲沖緊凍水涼

好威？

係幾威

有冇人記得我
掛住大家

Hi

原來有97專用post
好日唔上黎原來有呢啲post

點解可以咁撚凍

新人自貼

貼乜

身份證

咁玩既咩

佢係庇護工場做
唔洗理

呢到d人好惡
認住個成日小妹小妹嘅巴打
老屎忽嚟

真
好彩小妹真絲

夢巴 有一種悲傷

睇咗啦？

係

套戲好紅

原來改編韓國個套 開始以為唔會咁易喊
結果都係失守

係呀 好似好多愛情片都係改編而成

未睇
但直覺話我知韓國原本個套會好睇好多

新人係要自貼架，規矩嚟，冇得唔跟

眼淺嘅話兩個版本都一定喊

睇左翠絲未

一般

有幾場都幾有張力既

攤牌果段同落club玩,世界級

攤牌個段
但係我覺得去到後尾有少少暴走左

係skip得太快,同埋比人錯覺同性戀者好濫

點解要扑野 痴撚線

小妹表示支持

想講惠英紅攤牌嗰到好犀利

幾時食宵夜

屌你得個講

又唔一定嘅 台灣呢套好好睇

睇咗 必睇

呢幕我都唔太鍾意...
不過其他都好正
喊咗

呢幕係高潮之一
但聽其他人講佢地個場有人笑
我個場就有2個廢老呀嬸係咁講嘢

我返來了

傾日交兩份essay

做晒未

做緊第一份

Hello 各位

21完sem

4號考試

好想去旅行

好想出池

有邊個唔想

我而家唔想了

星期五就考了...

今日考左一科了

你就難少少囉

貢撚串

愈溫愈嬲 屌你老母唔撚識寫lecture notes既

好想去日本

我都係 好鍾意日本

想睇gg俠

1月去

會睇

影多d日本女女

好想餐餐都食日本嘢

好想快啲完sem

好難 溫極都唔識

提早完咗

屌

做咩叫我？

B華又柒

保障客戶私隱仲要比人屌,世間難撈

好狗

大技

畫公仔

又到一年一度寫聖誕卡嘅日子

溫到嘔

好毒

加油呀你
下年就到我地扮工

我想問呢其實有冇97 telegram 谷？

諗住讀咩科呀
我真係好唔鐘意讀書 快啲讀完個degree就算

大帥哥好好睇

忙到病 想死

鬼叫你勤學

幾時完sem

真係好勤 但搞到病晒咁

Gpa爆4=值

但我又覺得去下exchange 係幾好喎，幾可會有呢啲機會，去見識都好呀

連小妹都唔理我啦？

真 如果我有機會有錢一定去

無呀

有冇諗過狂返parttime 草錢去？

得你應我 都係告巴最好

喺到推下post幾開心

講到尾都係錢

cls咁早

我都好早 點解唔讚

Lm 97 bro

下個禮拜

去邊？

出來做野之後想識下啲差唔多年紀既新朋友
有咩方法

做緊大機構同事之間各自唔同時間有自己野要做 食飯都好少一齊食 又唔係同一個時間番工 好難做朋友

係呢度識

網友又真係好難做到好朋友

諗緊係出去玩D興趣班 識下人

打算會去邊玩

外送茶正

飲撚到糖尿嗰啲？

熱門景點 都唔知有咩好玩

咩鬼野

下次去台灣一定要溝下女

溝b華咪夠

留名上報

有時唔係你想就得

夢巴而家成日hurt鳩人

又教壞人

屌你

咩嚟
我以為咩黑糖珍珠嗰啲

好難

我不嬲都係咁

訓到now 爽！

On9

我每個星期六日都返工

又恰小妹

呢度得我係真絲

召喚中上奈奈子

考哂？

緊係未

幾號

😔人生已完

買咗邊隻？

小妹買左幣少幣
想4

一聽就知係伏

幣少哥哥正義長存

要飛了

我也是

影多啲相

777

想釘蓋 求幫手

係喎 咁都比我搶到

最後個日

連登既中上姐

我係連登既下下

見有巴絲已經去旅行就喊出嚟
未完sem 呀

post 嚟睇睇，等我打救你

真
利申開sem先去

你仔仔今次陪你去邊呀？

食麵包,估下

長洲

嘩巧叻叻牙

sorry 幫你唔到

好hurt 退出97post 10分鐘

有仔仔陪去邊都得啦

我好想去日本睇雪呀

唔好呀 告巴
氹返你啦

最多我自貼

U自貼即quit

me 2

好hurt。。。

係咪到你quit

No, hurt 得濟，所以要post

我愛你呀告巴

搭車去鳥取 去青山剛昌博物館

想識你 tg?

你0定1?

1 想屌撚爆你個屎忽

耶～你好衰呀，痛架人地

我就嚟頂唔順

岩 我溫書先

加油呀告巴

訓唔著

完咗但冇得去旅行點睇

動作片

AV

Studying

放假成日係屋企打機好爽

我都覺

一定係太掛住我

咁你有咩做

打機

想搵份pt做到開sem
有咩推薦

Lonely Christmas？
返下工草錢，暑期去旅行

炒散

話說禾有個難題想請97巴絲俾下意見
我呢個sem 有留意住一個同級既男同學
但只有一科一齊讀
印象當中只有講過一兩句嘢，一啲都唔熟
又唔知佢有冇女朋友
我follow佢ig會唔會令佢覺得好奇怪？

原來條豬扒係你
我有女朋友架喇,咪煩喇

笑死

唔會 靚女做咩都唔奇怪 佢仲可能暗爽添

喂呀！！！

約左4條仔,$2000 1個鐘 fatfat

但問題係我完全唔熟佢， 三唔識七add人ig會唔會令佢覺得好奇怪？
如果佢有女朋友就更加奇怪

Add jor睇下會唔會accept 你囉

唉
我覺得佢禮貌上會accept 我，但會心諗呢個女仔咩事，又唔識你

不過accept 左又點 唔同dm佢咩

最少俾我知佢有冇女朋友

無咁又點呀！

點解我仲溫緊書

係囉！無咁又點呀！！我都唔會主動識佢架啦

女人真係麻煩

Why not 主動出擊

因為這些機會不是屬於我的

條仔中上男神like 熊巴？

訓教喇

Ok

年年都係

Follow ig好平常

有時就係爭個一步 唔好令自己後悔

Follow完 見佢ig story可以主動搵佢傾計

呢招高

真係？

係既，收到 多謝你呀熊巴

啲男仔都係咁樣做

去馬啦

咁可能係熊巴

熊巴is easy

講到我咁易食

有女你唔狗衝咩

寧缺勿濫

連仔為我而設

笑左

絕對認同

但我好差咩，做咩咁accept 我艾豬呀

絕對認同

但我好差咩，做咩唔accept 我艾豬呀

我會架啦
咦好少見你喎，新人？

關我咩事

上左成年幾
不過呢排唔多上水姐

衰人 以後唔睬你

咁我代小妹佢歡迎你返嚟

越睇越唔似係絲打

係絲，不過係翠絲

唔好笑啦，幫下我出pool

其實仲未add人艾豬

Sis with jj

你好串 波台ching出名97元老

元老巧驚呀
我細路女嚟架，唔好怪我

三大長老
波台 熊巴 夢巴

我熊巴條𡃁嚟 咩都唔知

廢j黎

仲有五日就聖誕仲有十日就21仲有十一日就2019仲有一百四十七日就返香港

話說早排同我表哥傾計 佢好認真同我講感情野 佢話我再唔試吓拍拖真係唔得 佢話攞佢為例 我28歳生B 咁25歲個年結婚 咁要拍幾年拖先結婚架嘛 當三年起啦 姐係21-2就開始識 但你睇吓你 二十頭都就21歳 21歲冇拖拍都無乜嘢 但點解21歲連拖都未拍過先係問題 你咁搞唔掂喎表弟 我唔想你出黎做野都仲未有拖拍...

佢仲講咗好多野 嗰日聽完之後唔知點解呢排開始有啲擔心

不嬲都覺得20歲前未出池
20歲後好難出

睇化咗啦

你個名 呢篇直頭可以變潮文
都擔心唔到咁多啦 好多野都整定咗
你越係急就越係遇唔到

我目標係黎緊返香港要識返啲女仔發展吓 無可能乜都掂唯獨係愛情唔掂

過往幾年都係叫吓春就算其實有冇都無乜所謂 不過近排發現咁搞真係唔係路

要介紹 ？
一係清你去識架妹 鬼妹

真心定假膠？
架同鬼一黎長遠唔到二黎同返自己國籍嘅人一齊點都好過其他國籍 因爲最大問題係溝通唔到

人過20仲A0
唔主動就比人話毒撚無女敢埋
主動d就比人話狗公
當然最重要係個樣問題

可唔可以將最尾嗰句del左佢

可以
但一定有問題出左自己唔知或者扮唔知

仲講

小妹一單生意計拍一次拖，應該過左百

你國藉係美帝

Sad but true
矮柒毒窮肥做咩都錯

慢熱嘅仲煩
好難識到人
而且我覺得唔識返1年左右都唔好諗追人
應該了解多啲先 搞到自己仲難脫離A0

國籍係美帝都救我唔到
果然樣衰係原罪

1年又好似長咗啲
有女仔frd同我講過鐘唔鐘意一個男仔由識佢第一日就已經知 當然唔係全部都係咁 但有大部分嘅女仔都係咁

其實唔洗一年既 但最少都要9個月左右
曾經我都去過4次馬 其中2次都話timing唔啱最尾都變到陌生人咁
但我真係接受唔到咁快就一齊

9個月都太長
頂到盡兩至三個月
如果唔係好易變frdzone

識就唔關事嘅我覺得
但追個時段就一段兩三個月好停
如果唔係就做兵

但係2-3個月就睇得清對方架啦咩
唔怪得我都仲係A0毒撚
就黎單身22年啦

你講嘅係睇清楚啲咩先？性格？呢啲出幾次街都大概知啦 除非佢有心昆9你 但係你睇唔出嘅話你又唔會知 所以出過幾次街佢係點就係點
其實有feel就去啦 依加又唔係要你結婚為前提先拍拖

咁啱既，我都A0喎
我就嚟以為97巴絲得返我一個A0

呢到好似大把A0

不過我覺得好難突破comfort zone 你對人有興趣又唔知人地點諗 好難冇啦啦約人出街架嘛

同埋 慢熱真係好難識人啊 係asshole上到大學都仲未識到人

如果你同佢本身有共同嘢係一齊做嘅（例如同莊，groupmate，同事) 總之有少少共同話題就已經夠
跟著whatsapp傾吓計（先共同話題，傾到咁上吓咪問佢做緊咩，如果佢想同你傾應該會講你聽，咁你就開始有機會同佢frd到）久而久之，你間唔中可以打吓電話問佢嘢（功課之類）而唔係whatsapp問佢 咁樣就可以開到個頭打電話。過多排睇吓有冇機會揾晚（11or12）打俾佢傾吓計，通常夜晚好易就傾到好多嘢，咁你就開始可以試吓話近排有套戲好似幾好睇，不如一齊去睇，佢肯嘅話恭喜你，你終於約到佢出去
成個過程兩至三個星期左右
當然以上嘅嘢都係用黎參考吓

好癲

無join d society玩下咩

完sem

未完

A0係愛情專家呢個不嬲都係定律黎

Exactly 我同男朋友故事嚟

想當年你都係請教我(好似係)

好似有問過你
多謝愛情達人喔

小妹唔鐘意油頭粉面

以上嘅嘢你有冇做過

我都有做過啊 不過失敗左
可能樣問題

冇啊 有時想試下去但最尾都係冇
之前join左個tg group都叫有水吹下/食下飯咁

迫害毒撚

之後呢 沉咗底？

有 不過段嘢我都係自己嘅經驗再summarise吓打出黎 當時無話plan好哂steps去溝女

有keep住吹水囉 但約得果2-3次食飯
因為個group係比人搵飯腳

有再多嘅理論同準備 都唔及遇上一個適合嘅人

已經很好了

唔想返香港

香港真係地獄mood

飛返轉日本

聖誕連冬天都冇撚埋

要等下年
幾時到你

有女個陣先去

Sem break 仲要返工

咁咪一世都唔洗去

我講我

認真 日本呢啲唔係同女去真係無咁正

@你家姐

agger!!
男女朋友去日本感覺好浪漫

有先算啦

好想同男朋友仔著和服呀
佢一定就嚟出現架

返到嚟又要繼續敏感 想死
去到台灣乜撚事都冇

屌幾時先放工

好掛住台妹

台妹啲樣一般般
但把聲真係世界級喔
等我一下下喔

要加line嗎

哥哥 要外送茶嗎

好喔 要多少錢啊？

你要熱的還是冷的

對和服完全無興趣

高中生制服先係世界級

制服誘惑

夜晚開始亂講嘢

不嬲都亂講野

因為我喺另一個post秒回緊，順便秒回埋你

唔搶1001了

早抖

考埋聽日終於完sem

收到風搶到個個聖誕前出到pool

岩啊 同frd去其他地方旅行都無乜所謂 唯獨係日本想同女兩個去 感覺會有feel好多

加埋聖誕睇燈飾 真係無敵

可惜一切暫時都只可以ff

下個po你開

未開過
其實係咪就咁打 97巴絲吹水台 39

係 後面加你想打嘅嘢

好有野心

破處了

要開我人生第一個po

要上位了

搶1001